有無人好撚憎啲細路

嘈生曬
教又麻煩

對住佢哋好似做義工咁